大家最鐘意杜琪峰邊部作品？

槍火
衡量準則: 百看不厭

食神

都係槍火
好重武俠味，一套用槍既武俠片

第2選既話。。。神探啦

第二我會揀暗戰1

鎗火真係好正
ptu 黑社會 都好正

復仇

暗戰、大事件、暗花
神探、嚦咕嚦咕新年財（不過呢兩套好睇嘅原因主要係韋家輝嘅編劇）

一條斑，半隻炸子雞，一碗翅，一碗白飯啦唔應。(好似係)

冇睇足...最好難揀
不過龍鳳鬥我幾鍾意

放逐

單身男女

ending我麻麻

嚦咕嚦咕 打親麻雀都會講幾句對白